想問下林家謙其實有冇用過酒精搓手液？

家謙咁身嬌肉貴 驚唔驚酒精那到隻手

唔好講啦 盲撐撚唔識兜喇

我睇新聞話佢拎6個獎
佢點拎呀又要拎咪唱歌
咪針佢唔拎獎啦

你有冇睇直播？
分開5次上台架喎
樂迷頒俾佢嗰一次佢寧願雙手揸咪
牙科問佢要唔要拎個獎影相
佢望咗牙科一眼然後唔睬佢
繼續雙手揸咪

咪係啲獎仲要噴哂消毒酒精 好容易那親手架嘛

Viutv 真係唔啱
應該要好似搓手液套咁
整個獎套俾佢掛住個身度

其實係驚酒精揦到個獎 怕揦手仲會拎手指去捽個獎?

家謙佢身嬌肉貴 驚那隻手

這酒精那到對手好高興

怕那親個獎都講得出？

佢啲fans真係咁兜架
你話笑死唔笑死

佢d fans 話得

酒精對木、金屬都會造成磨損 你隻手掂得多酒精都會乾
不過點諗都唔會係怕揦仲用手去掂啦 真係唔知邊個兜

聽過幾首歌都叫fans既話 咁咪係囉

唔好咁認真 好難討論

可能毒撚性格累事啫人地做自己啫

我就係咁架喇 做自己 理撚得你點睇
我聽唔到 睇唔到

la到個獎啊on9仔盲撚

la到個獎金屬疲勞？

推

酒精搓手液狗都唔屌啦

驚la傷個獎 所以就屌viu隨便？

謙粉不願面對

佢唔係有潔癖咩

咁酒精咪可以幫佢消毒

成日咁多個po仲未講完佢冇禮貌

La 親呢句寧願佢唔好講講完仲尷尬

聽到都尷尬

討論下「酒精如何la到家謙隻手」呢個話題啫

大老尷

負皮完又唔幫手諗下點幫家謙兜

酒精會揦有乜咁出奇
真心唔明屌咩

揦到個獎？

好𤓓

覆錯

唔洗再同班人互屌喇
冷處理is ok
謙係有做得唔好嘅地方
唔完美，需改善

不過你問我佢藍定黃嘅話，
我諗係chill club嘅拉票時間，
佢唱最後信仰都冇唱一人之境

不過佢對個獎，
我唔知佢係唔知要攞定點？
佢攞第二，三個獎嗰時又攞又放，
似係唔知點做多啲？

加上，
酒精會蝕食唔同物質其實係一直都有嘅mind set嚟
呢個我覺得佢嘅擔心係make sense喎

不過話個event求其就真係差！
唔知係講笑失咗分寸定點喇
真係唔得體！

不過TVB嘅頒獎禮，
我覺得場地氣氛都同今日唔同，
平時上chill club應該成日同牙科9up，
先咁chill 啫？（估咋）
不過最後件事點都係要係謙點做，
所以唔好jer 嘅粉絲喇
當互相尊重喇

最後
希望大家可以欣賞下香港樂壇喇
Btw 有投Jer

做得唔好睇係事實
而我地都唔應該再推高件事
由得謙自己搞喇
唔好幫倒幫

門把都會揦到㗎
小心啲好

唔係佢自己講咩

係 之後啲fans再狂兜
spin到冇禮貌=內向

真，幫拉

咁個獎會唔會揦到先？

係咪因為驚la到個獎所以屌鳩viu隨便
任由啲酒精繼續la個獎

Btw你又知個獎係金屬？

佢唔係想返幕後咩 而家咪幫佢一把

佢應該喺真毒

班fans好惡架
話消毒酒精好大殺傷力wor

毒到以為酒精有毒

真幫佢手

真
班fans真係惡撚到一時話屌佢就係有份搞死樂壇 一時就話咁多人屌佢就要香港人出黎道歉

平日拎酒精當通渠水用

斬左對閪手佢啦
林家謙

做返幕後啦

人地內向啫 唔好怪人啦

人地做自己啫理撚得你
好似荷蘭叻咁：我睇唔到 我聽唔到

屌 遲咗入嚟添

啱啱睇返 原來佢本人話自己內向呀

啲盲粉係咪瞓哂 長埋於土裡啦

事實上有 coating的物料，例如眼鏡，不可以接觸酒精成份。因為酒精會傷害 coating。

會甩色
屋企啲傢俬比我噴完甩到一撻撻

樓主連開3個post屌林家謙
有冇咁憎佢呀？

斬咗會仲la 唔好啦

佢自己都有咁講？
唔係吖化

你想無post屌佢？等到到佢無人識，完全唔紅嗰日啦

盲粉惡撚過黑狗 呢到啲人仆街啦

點會呀 大把廣告拍啦 focus 返去廣告

係viu度咪內向

係cctvb度就笑到四萬咁口知咩料啦

笑撚死 咁你呢一年咪日日都la到好撚慘

一陣佢哋又掉個訪問出嚟啦

係 係viu會特別內向
Cctvb外向返

唔講得呀？唔好做公眾人物
同埋唔好咁on9

唔係紅字就係道理

清潔個獎用嘅酒精同酒精搓手液個濃度應該差好遠？

補圖

狙擊喃渣謙 你我有責

+him fans好眾籌買手巾仔比怕醜仔啦
la親隻手就無謂啦

Fans：家謙，啪啪啪；林家謙，啪啪啪

紅字好似會大聲啲同有道理啲 好似係

我內向
所以可以無禮貌

屌哂盲粉老母

林家謙仲紅既一日，都一定有post屌架，睇開少少定律黎

隔離po惡到連話佢冇禮貌就係帶風向

「我曾經唔想林家謙紅 」 希望佢可以睇到呢個post

#390 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你地兩個五毛pr 收手啦
+him番去做幕後點算
香港樂壇會死

呢個位真係扣晒分
睇足五次上台，次次啲反應都搞到人一額汗

吓 得盲粉唔係帶風向 得盲粉係最正確㗎
喃嘸佬唱歌世一
邊個反邊個五毛

再屌家謙 成個香港樂壇就冧架喇

做多咗喇屌 柒到

我謙 香港樂壇中流砥柱 最後希望

佢驚la傷啲乜就自己領略下喇

我就話實係驚傷左個獎

佢臨尾冇帶ear mon都唱到歌好叻呀

廿鳩幾年前，d人o係頒獎禮度冇ear mon，咪又係咁唱

黐線原來咁多人都係跟風x

其實佢同佢啲fans都係弱智

好那

今次武肺應該冇人慘得過謙仔
每分每秒都要同酒精搏命

如果呢d係性格 佢直頭反常人

上到台基本尊重都唔識 然後話係因為自己性格問題

最好笑係有人解讀咗做驚la傷個獎
真係笑撚死人 明明係話驚消毒酒精la自己隻手

ching有料爆?係咪有佢哋嘅診斷書

cctvb 嘅pr 睇見viutv 咁有noise點算

連登仔可唔可以唔好咁on9?
抹下個獎講到殺人放火咁、又話咩「幫佢手返幕後」
基本上踩佢撐佢既，用人數計可能都係五五波
人地單丸迅撐完新彊綿比全港屌到七彩咪又係咩事都無
如果你地留意到自己影響力無自己吹既咁大，會唔會覺得自己好尷尬?

最好笑係平時唔少連登仔講野都下流賤格
依家學人講做人要有禮貌

樓主冇朋友日日係連登出幾廿個po
講得出林家謙做錯啲咩得罪你未啊

請善用「不推文回覆」功能

人哋都出嚟認左錯 話會改善下 就算啦....

無傷口唔會乸
佢成日搣倒刺？

但係你岩岩先幫我推完

其實真心嘅 佢好明顯真係毒撚格喺到鳩噏
覺得未至於去到對佢反感 但覺得做得幕前好應該要改善下
但最反感係班fans一日到刻話佢內向姐
又唔見我身邊內向嘅fd會咁講嘢

謙粉一陣見到又兜返到去話啲酒精係la到個獎唔係隻手

謙謙有主婦手 唔受得刺激
仲搣完倒刺 有傷口
掂酒精會乸
個獎有酒精佢先唔掂

一早應該咁兜

但佢用個字眼係「la傷」喎
驚揦傷個獎

叱吒嗰日唔係都話冇ear mon? 好似都有幾個唱得好穩㗎

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

啲fans係咁兜架你睇返前幾頁

睇佢個回覆唔係講緊驚la傷個獎咩？點會係隻手，一係你閱讀理解有問題，一係佢表達能力有問題
利申：投咗一人之境，可能被定義為係佢fans

連登仔逢紅必反基本啦，之前又反姜濤。勿認真

ur reading skill really

屌 係林家謙自己出黎咁解釋 唔係fans幫佢兜lol

「傷左」個死物你中文都幾好下

酒精la「傷左」個死物

家謙唔無填埋詞架咩連啲基本文法都唔撚識？

家謙唔係填埋詞架咩連啲基本文法都唔撚識？

「傷」左個獎

無知仲要大笑...

大佬呀要睇前文後理㗎嘛，佢話驚啲酒精未散所以去抹個獎，如果係驚la傷隻手，佢唔抹都唔關佢隻手事，再者驚la傷隻手又點會去掂
的確可以用la爛或者la穿嚟說明，但唔代表佢用la傷就係指隻手囉

不過你硬係要咁講就隨便

其實佢錯冇問題
班fans盲撐得好撚核突

所以咪話班fans根本倒米

？

La傷個獎。。。。？
Ching你好撚癲 竟然可以咁樣兜

佢依個story越描越黑，個藉口又唔符合邏輯
錯咗就認啦 仲作藉口

冇聽過圖上面個首歌 google搵咗歌詞：
無視道與理 是與非非 繼續往天飛 再去遁地
在煩亂之中找找氧氣 失意能否不提起
糊塗地闖天地 不想要三幅被
只想要隨便的 隨心的 結尾

又真係幾岩佢情況嘅 自我中心 唔洗理其他人點睇架！

其實會，但要睇返酒精濃度同睇吓個獎係用咩造

做自己咪得 洗撚理你地班觀眾

原來個獎係傢俬黎

抹左啲酒精 咁佢咪唔驚la傷可以拎起個獎囉

同Serrini真係好襯

傢俬有木製皮製鐵製
話佢串嗰啲我都明跟風話la手嗰啲無知jai真係睇到頭都痛

thor 同佢講唔攞住都得，我地之後可以send去你屋企喎，可能佢緊張得制以為個獎唔係可以即時拎走呢？
佢拎作曲同編曲個次最尾對手都係到彈出彈入，想拎又唔敢拎咁，係thor 話呢兩個獎係你㗎，咁佢先敢拎走。
基本上全程都冇話串唔串同冇禮貌，佢只係盡量用緊自己方法令自己放鬆d,去對答，可能佢係想搞笑，但大家唔了解佢就覺得佢串，有睇過佢d 片就知佢係熟悉嘅人身邊就會反應好快好多笑料（好似同mami一齊上kkbox, chill club 咁）

thor: 自己個獎自己拎
謙：咁隨便㗎咩 (個尾音好明顯係搞笑mode)
thor:係呀 安全㗎嘛
謙：係喎 你又啱喎～

曲詞編監都係佢，佢多謝曲詞編監有咩問題？首歌係佢心血，係咪多謝自己都唔得，淨係可以人地多謝自己，自己唔可以欣賞返自己感謝返自己努力嘅？

難道香港而家有一個咁全面咁有才華嘅歌手，點解大家唔可以欣賞佢，支持佢？成日話樂壇已死，根本就係你地搞死樂壇，淨係識得放大同批評，點解唔可以正面d?

姜b 拎獎踩，林家謙拎獎又要踩，係咪要連登仔拎先係最啱？

保護手足 拉

其實屌乜撚野 一睇都知係緊張所導致

岩啊再屌家謙 成個香港樂壇就冧架喇

其實屌林家謙既人有份搞死香港樂壇

真

咁無影響力咁我地講咩關你柒事咩
你咁激動做咩姐

人地都唔稀罕你viu個獎擺得咁撚隨便

啲謙粉之後實會話：係連登講禮貌？

咪就係
冇影響力洗乜咁着緊

真可能再點唔到點兜了

臭蟲論謙粉：渣謙冇禮貌又點，你地兒登仔夠冇啦

諗

幫推